不要講示威者好暴力，試吓講俾著外國打死啲狗啦

不要講示威者暴力升級
試吓講 國際標準香港好和平

不要講示威者打警察係暴力
試吓講 俾著外國一早打死佢啦